眾籌反告俾人咬手指那個？

警察個個唔出編號，之後一定好難告。但為左唔俾佢地咁著數，應該先聚焦於為左告示威者而自認身份的警察。記得七警案個個扮唔係自己，但佢今次自己告人，扮唔到。佢要告人咬佢，就即係自己證明自己插人眼，即係濫用暴力。

一齊眾籌反告佢，趁被咬一方仲行得走得--- 有得諗？？？

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

推
———
721金鐘見